人工得果萬零蚊係度談天論地會唔會好離地

美國太強大了,未來,5G,AI ,3D影印...
感覺距離太遠...賣支水都可以做首富,送外賣可以屌打匯豐
睇唔明囉

拿 咪話呀叔唔教精你

你唸下 如果支國整高科技野 又飛機又大炮又激光咁 你敢唔敢買敢唔敢注資入去
但相反 佢成日話乜春有十四億人 一人一蚊都有十四億 做外賣呀賣下水呀

咁咪吸引囉

聽呀叔講 聽日不問價入農夫山泉 實冇死架

好彩今日走晒

農夫山泉：

好撚有道理

夠膽put美團都離地?

或者我應該悔改

習慣左唔想煩
按幾個掣就OK,幾咁簡單